有無人發覺近排iphone打字慢左？

我用緊iphone 8 plus, 近排發現打字尤其係中文字明顯慢左，最煩係唔會個個字慢，有時慢有時正常，我上網睇其他人有無類似問題，通常係叫人熄左啲effect就算，我照做都無用，其實我以前照用啲effect都無事呀，唔知係咪因爲更新過ios搞成咁。

有無巴打都有呢個問題？

你個人越黎越快

係咪打筆劃
我之前打晒十幾筆果陣會有一下卡停
Update iOS到11.2.5之後無左

我打倉頡

你打得太快

覺
6s + 倉頡
本身以為係自己部電話開始舊所以冇理

而家打又冇事喎

我都係打倉頡，我前幾個星期都有類似問題
打打下啲突然有一下好似卡住左係度咁，搞到成日打錯字
不過呢排又好似正常番

Whatsapp 果陣打到差不多要落另一行果陣會lag咗一下，撳完最後個碼要load一兩秒先會出到隻字

利申：8+ 倉頡

試下去設定，重設，重設鍵盤

之前個藍精靈教我

擺到明無頭緒是但做d野打發你走

你試下先啦

我話：衰仔你係咪玩嘢呀？

依招又得

嗰時我先知道

佢愈黎愈快

keyboard lag好似係bug嚟

我都有 但應該唔係因爲自己打得太快 不嬲都打開呢個速度 更新完就lag
利申:筆劃撚

o係個陣時我就知道佢愈黎愈快

幾年前 樓主話睇野唔清楚
我咪帶佢去配眼鏡囉 點知驗完眼之後一啲事都冇
我就同佢講 喂 衰仔 唔好同我玩野喎 信唔信我濕你呀?
佢同我講 最近唔知點解 開車果時睇野好似越來越慢 果陣時 我就知道佢愈黎愈快

等我試下先

Reset keyboard dictionary之後都係慢。卡住卡住真係好煩，好似用緊公司機咁！